我玩GME跌9成都未驚過

正股SH驚西

今晚問DADDY拎返幾萬蚊黎撈貨